美孚C出口電梯有百老匯員工影裙底（有圖）

條人渣影我女友 仲要比人發現
好心下次醒目啲啦
唔好比我搵到你做邊間分店啊
百老匯員工
手機開住燈都仲否認
後生仔嚟講 你都算柒啦 有手足唔做做變態佬

張裙底圖呢 ？
有無報警

看圖作文？

狗仔隊又開工？

走撚左啦 恰佢一個女人

覺得係作文你咪㩒上一頁囉

搭黨鐵
樓豬女友藍屍已fc

冇證冇據
你影人裙底比人發現
再屈返人下話

咁無圖點証明佢影 你又唔報狗

邊撚到有女人?
冇圖你話佢扯爛埋條底褲影緊隻黑鮑都得喇
屈得就屈

屌你咩 佢怕曬行地底咋 on9

影你女友又走左?

無圖你話佢姦你老母都得啦

上一頁係上面

痴撚線人格謀殺無證無據得張圖鳩up放人地個樣上連登

你仲信狗？

搭電梯企條女下面嗰層係常識掛
btw咁都影到

係你女友隻黑鮑

屌手足？
Fced

唔信狗架 但你無圖都信唔過
所以係你屈人

同埋 就算有燈 都可能係D垃圾IPHONE冇3D TOUCH
成日HI一HI開左燈都唔知
平時見唔少

影完返佢屋企好無？

可能有 你睇緊啲你老母

證據？

樓主就係證據

佢伸手機掂到佢大肶

又看圖作文

屌佢無腦 手足都要講道理

大笨象?

上一頁啦

你女友？

運輸部的，利申百記職員

司棋姐「呢度唔係法庭，唔需要證據，我對眼就係證據」

謝 好彩有個人有人性

睇cctvb啦你

下次影低樓主條柒頭然後擺上連登同人講佢姦左佢老母
d人唔信既話就同佢地講上一頁

收皮啦！影我做乜

On99

是旦影張相就話人影裙底

你話佢對住你條女打丁都得啦

垃撚圾

上一頁啦
樓豬狗黎淨係重複同一句

樓主女友雞黎 3萬蚊 過夜
唔信既上一頁

其實自從 iphone 無左 3D Touch 後
成日都有人手殘開左燈

小心俾人話你偷影人條撚
撚樣同撚好難分

多謝推post

狗又唔敢報 你影多張報狗紙 我都當你fced
現場又唔撚私了 拍佢手機落地/打鳩佢lor
佢唔認咪叫佢開機check相 嚇佢會報狗
都唔知你做乜鳩

分分鐘呢刻四眼仔就對住你女友裙底相劣鳩
你就on99 上黎開post 俾人當看圖作文

你地可唔可以比啲同理心？
佢一個女仔除左影返佢相可以點？
大叫又無人幫 依家上黎尋人又屌作故仔
我祝大家女友一世平安啦

佢得一個自己 得未啊？

貼你條女隻腳睇下有無冤枉人

即場報曱甴

叫mtr 比cctv 確認

啱啱出閘mtr 有佢八達通record 搵到人

你話佢強姦左你女友都得啦

得張相

大家覺我係狗或者係藍屍就去起我底啦

祝你女友唔會比人姦

po個茄喱啡你不如直接話無圖算啦

得自己一個又點
俾人姦埋都唔反抗？

上黎指意連登仔幫你反cup？
我係條四眼仔就放埋d裙底相出黎
睇下連登仔幫邊面

佢似假膠多

唔係唔信你
不過冇證冇據

我好期待佢上水

算啦 樓上有個手足都比左方向我搵人

咁後生似手足黎

算啦不分化

拎證據先講啦 放上lihkg 搏乜

尋人 得未？

佢黃到金喎
手足

唔係現場捉到有撚用

鬼叫你條女搭黨鐵
抵死
是但拎張相就話人偷拍

有撚用咩
依家興鬥黃

追post啦

佢係手足
樓主你唔好屈人

叫波台手足幫你手啦
n賓係香港好多針

我iphone11成日開錯左電筒唔知

就係驚俾人誤會...

【本報綜合報道】美國紐約一名男子於一九九一年被裁定姦殺罪成，及後卻透過DNA測試發現兇手另有其人，終在○六年獲釋。坐了十五年冤獄的德什科維奇（Jeffrey Deskovic）入稟向帕特南縣當局索償，上周四獲判約三億二千萬港元賠償。其律師表示，今次的賠償額是美國史上最多。

(星島日報報道)美國紐約市一名五十三歲黑人男子為沒有犯下的殺人罪，坐冤獄近二十五年，去年四月獲布魯克林地方檢察官推翻有罪的判決，重獲自由。他最終獲當局賠償六百二十五萬美元（約四千八百四十五萬港元），現準備重過新生。

祝你好似圖中個男仔咁
俾人影相放上連登公審
話你係雞

你唔報狗唔捉佢去黨鐵員工休息室拎cctv
放呢到係無用
都係幫唔到你女朋友

搵你老_ ， 你而家搵到佢又點？
假設佢刪咗相，靠你當面罵佢就當你啱咩？
你仲惡撚過黑警。
向來做衰野無斷正無影到無証據就唔成事。

條女比人偷拍

條仔上連登：好嬲好嬲

我一向支持獅鳥

咁你尋撚到搵到證據先開post啦
宜家你係人格謀殺緊人

你支持c鳥
但人地企哂係到俾你影埋大頭一個身位都無
你都唔郁手打柒佢
反而俾佢走 再放上黎搵人
成件事mask sense?

你真係追下post先啦

你咪撚扮手足啦

佢影你女友相你唔撚私了佢？

你唔撚叫佢俾你睇下佢電話？

唔識叫黨鐵既人幫手？

仲怪人無同理心 你自己無腦咋傻系

私了？講你就兇狠

抵你個傻仔俾人影完條女裙底乜柒都做唔到

男人黎講你都叫垃圾

你追下post先啦垃圾

無證無據 得張圖鳩up 個官唔信 同個官講上一頁

我識上連登post 佢大頭嗌好嬲架

死全家

你話咩咪咩囉
你話條仔揸你條啫都得格

你女朋友又係
唔當場大叫搵人幫拖報案咁奇怪
翻到屋企先慢慢投訴？
地鐵抽水偷拍時時有
好多最後捉到都係當場女仔識大叫搵人幫拖
你要唔要教育下你女朋友先？

我就係唔信狗同黨鐵會幫手搵到人先上黎

你仲有咩講阿垃圾？

條女俾人影完淨係上黎叫春

你唔好再廢d？

同一時間同一地點等佢囉 佢都係返工放工果個時間果條路嫁啦
唔獅鳥正垃圾

同個官講上一頁啦

建議樓主去地鐵站附近間百老匯搵條友出嚟對質

btw 乜撚野叫和井

你女友比佢影完唔叫佢DEL
拎返屋企J?

同紅官講？不了

係送貨員工黎，不是分店的
和井

攞返啲證據出嚟先啦

佢影得咁猖狂嘅話
一定唔止一次
你點都要去備案等佢地睇CCTV/
平時巡撞到都防範下
你自己一個人可以點捉？
加上你無證無據

無證無據貼人大頭上來話人影你條女

仲講咩支持私了扮手足。。

廢你就廢啦屌你老母

樓豬十足十啲女權撚 無證據擺人個樣上網公審鳩屈無後果 個男仔就慘

得兩張圖啲人唔信就叫人上一頁

報狗 不了
上法庭個官紅既 不了
私了？ 我驚 不了
Post上連登最安全

但係樓主有D on9,
唔好乜都第一時間影相，搞清楚件事先放上網

痴撚線 情緒勒索
宜家事實係你無證據鳩up
你得兩張 d人唔信就話人無同埋心

咪又係雞

看圖作文

條友拎住你條女既裙底相(唔知睇唔睇到露毛鮑邊)隔空抽插緊你條女
而你就諗住上黎連登圍爐點知比人屌到反皮 係咪好嬲?

想知
係咪佢個名？
百老匯d衫會整埋名？

女既相又冇 佢手機裙底既相又冇 點信你呀

和井係百老匯附屬公司

又一個new3l 手足犧牲

呢個係樓主老母

建議樓主上new3l睇下認唔認到自己條女裙底

貼張689上黎係咪又可以話佢影

我都成日無啦啦開左cam
好驚

原來係咁
想睇埋樓豬咩樣
被告帶口罩幾靚仔 眼大大

下次條女著易走光的服裝
就醒目d企係後面單擋喇

對付呢d偷拍佬除左c鳥
諗唔到咩方法制裁

就算你報狗
佢係狗黎到之前del 左相
或者離開案發現場
D狗會話唔夠料做

“美孚C出口電梯有藍屍百老匯員工撕連儂牆（有圖）”

如果你改下標題，可能會有人幫你起底
反正冇圖你鐘意點講都得

拉

我都係 而家好驚以後唔小心hi到會比人話我偷拍

+1

下次呢啲一係放上facebook，一係就錄片
如果唔係，放得上嚟就預咗有呢回應，連登仔會想睇到你女朋友裙底相多啲

得兩張相就可以話人偷拍

連登法官團

全球最大法律顧問

我最近7 plus轉左11
真係成日著左電筒
以前都唔會咁

樓豬會叫你自首
偷拍人地條女

樓豬，你想像下條友走甩到，仲要無del 相
跟得尾應該都影咗一段時間，你女朋友樣都比人影埋
可能車廂嗰度近距離影埋心口
依家應該喺百老匯倉入面，睇住你女朋友底褲同屎忽嘅片，一路打飛機
留得底，過幾日可能喺偷拍group 見到你女朋友
上下都比人評審，再比更加多人打飛機用
你就咁開個post 就原諒到佢，等佢有報應？

你女友圖呢

冇證冇據
點知你喺咪亂屈人

拍片唔識？

仲會俾樓豬post樣

有懷疑就叫人上一頁

樓主：我對眼就係法律

笑死

無證據都算 你都幾撚串
你條女可能都想比人影呢 個男朋友咁廢

借刀

有時係街見到有人部電話都開著閃光燈
而唔係影緊相
有機會係禁錯冇為意

樓豬好嬲好嬲真係好嬲

看圖作文借刀？

好嬲！但人格謀殺

現場冇膽解決要怪就怪自己
唔想助長呢d風氣
有咩就影鳩上網公審冇來龍去脈乜鳩都冇

其實影裙底係咩心態？
條女又摸唔到 樣又係 得張死物圖😂
真心唔明有咩好影
就影就係女生桐體

睇你就睇啦 唔好問咁多

樓主！首先講返聲唔好意思 我都估唔到會搞到咁大🙏🏻

案發經過：
事緣本人放工搭地鐵返屋企 出咗閘之後 拎部手機出嚟揀歌 咁我諗大家都知I phone未解鎖之前 向右滑 會直接開咗相機 我又咁啱開着咗閃光燈 當上緊扶手電梯時 我都仲係未發現自己手機着緊燈 而你女朋友發現身後有人疑似影佢相時 立即拎起手機影咗我相 狀況外嘅我見到咁嘅情況 第一時間唔知點反應 所以即刻走咗去而冇第一時間解釋。

本身我都諗住冇咩事 但最後影響到埋我嘅工作 我上司要我解決好件事先準返工 所以希望樓主私底下搵我一齊解決返成件事🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

本人email : ianwan0424@gmail.com

放張相出嚟就乜都係？
我放張相出嚟話呢條友強姦左你老母都得啦

睇？邊撚到有得睇阿Ching?

裙底呢仆街

手足點解唔可以係變態佬, 變態佬點解唔可以係手足

冇裙底圖點討論

Lm

你有證據，咪放上嚟笑柒佢地炒車囉
但你冇證冇據，就放人樣上嚟 片都冇條
放上法庭都唔受理啦

有d體諒樓主...

放出黎嗰個人

痴撚線 人格謀殺

老實講真係好難搞
做男朋友既習慣上落樓梯電梯都好企女朋友仔後面

唔係話唔信你 不過得一張圖...你話佢強姦完你女友再出返來影佢大頭都得啦

樓豬可唔可以比D同理心？
下次有人影你個豬樣上嚟話你影人裙底你會點？
我祝樓豬全家一世平安啦

又放幅圖作文，證據呢？
樓主想人格謀殺啊？

借刀?

唔係話幫佢
不過成都有懵炳著左燈唔知

如果最後樓主最後都唔願意和平解決件事 我老闆要求我主動去備案

如果相中人 又貼返張樓豬既相
又打同一段野

咁信邊個好 ?

其實你應該影返佢
之後上嚟打返同一段野 話佢影你女朋友相

咁咪打和囉

今次好睇啦

其實你如果無做過

狗鐵咁多 CCTV 實證實到你清白

你咁真誠, 我相信你無做

樓主柒咗就深潛啦，條女講乜就信乜，
你有無腦架？你條女戇鳩，你仲戇鳩過條女，
擺人張相出黎公審好威威？
無證無據我話你條女做雞都得啦，要解決又唔去報警，放上連登有春用？

推到隻49000道歉

大撚把人high 錯制開左相機 啦，你唔即時私下解決，check 手機相，玩人格謀殺

好撚慘 比樓主呢啲小氣狗放上網公審

唔係話唔信你，不過，下次真係要報驚，再放埋圖上黎，咁會好啲

其實我都都冇諗過搞到咁大 依家影響到工作 我先迫於無奈企出嚟

49000出黎啦喂，相中人上左水要同你對質啦俾你屈撚完仲要影響埋工作你好唔好意思潛水呀？

report del post

巴打我建議你cap晒呢個post做證據
樓豬條撚樣隨時叫連仔del post

真呀
Iphone x個開燈就咁擺係鎖機畫面到
成日唔小心開到手機燈要人提先知

應該係毒撚
毒撚命運真係好慘
眼中見到一絲敢怒不敢言

其實我都冇打算話追究邊個邊個 只係想和平解決 del咗個post 我好同上司交代

真係咁肯定嘅一嘢推鳩佢落電梯算啦

唔好話玩手機
行路梯連望前面都唔敢啦
一陣你個頭高少少都俾死港女屈鳩你𥄫野

Tiguan食油
XV行CVT

認真 邊有人會柒到 著住件制服搞啲咁嘅嘢🤔

客觀咁分柝件事
你女朋友自己都處理得唔太好
如果佢肯定當事人真係偷拍佢
佢大嗌 我諗應該大把人會問咩事同幫手
咁唔好彩無人幫 就真係要搵職員幫手
而唔係只係影人大頭 事後同你講
因為事後想追究都未必追究到

我自己用開ip既
無論係舊機定新機都好容易hi到 開咗個相機
最後 見個事主都出咗黎講件事既發生經過
我都覺得未必係偷拍
如果真偷拍既話 應該會心虛唔敢上水

推 好慘

仆街 好撚似我中學同學

起馬都要佢親自道左歉先俾佢del post啦
你而家俾佢點晒相
你咁多朋友同事睇過，佢唔俾翻個交待你點得

眾連登仔戲樓豬

有交代緊係好啦 只不過最重要都係份工🤦🏿‍♀️你知呢個時勢搵工好麻煩

呢啲仆街港女神經敏感又唔敢同人當面對質
擺人上黎公審冇成本 條仔又係弱智既
正一狗男女黎

果然人如其名 普巴 on99 , 但係你而家影人喎又點計先

自己條女比人影完
你就咁影佢相上嚟公審佢
有時間影佢相不如捉撚住佢啦

令我諗起以前有個豬西比人like下ig啲相就以為人地鍾意佢po人上黎公審

報警啦屌你
相又無

咪係 個男仔幾好樣 駛鬼影樓主個豬西女友

屌事主會唔會比樓主搞到份工都無撚埋

人地上左水啦窩
你缩左入老母西?

都唔知你真定假, 貼返樓主同佢條女出黎睇下

我懷疑根本係樓豬條女純粹想影相俾樓豬睇屌下鬼

點知樓豬個on9叻唔切諗住post上黎係女友面前威威

點知弄巧反拙仲愈搞愈柒

而家肯死出黎對質未

樓主條女 fced

如果份工無左 可以告樓主 要佢賠償你嘅損失

人地生到靚靚仔仔
唔係唔信你
不過你好撚岸尻囉

推

樓豬條仆街好還返個清白畀佢

本人係律師
請問你需唔需要告樓主？

可以告佢誹謗。

事主要cap低呢個post
可以用法律途徑追究樓主

已經有人back up 左

支持事主告樓主
最憎人屈人

已經影響到當事人嘅工作同誠信

鍾意露又唔敢同人對質 影張相上網公審人冇成本
搞到人地工都冇埋你就最開心啦 屌你老母

呢個真

49000上水未

支持你呀 希望係真律師

推丫樓豬去左邊

Your contention has no evidence to support.

佢係我朋友，平時都係正經人，仲有佢咁既樣洗唔洗影你條女？

請善用起底功能

有時 iPhone 真係會唔小心著咗燈架喎

On9柒頭樓主

建議你正正式式出個澄清公告

保你自己清白, 又可以對樓豬保留一切追究權利

樓豬行為已經構成「誹謗」

樓主嘅行為已經對事主造成嚴重影響
貶低佢嘅社會地位

望下個user name先啦

樓豬行為已經構成「誹謗」
事主將保留追究一切損失既權利

屌你樓主賠返份工俾人

我就back up 左隨時開新post
49000諗住幾時上水

網路公審好威？
真係有就報狗
如果最後一埸誤會
你要記住
你摧毁咗一個人嘅人生

肯上水未呀垃圾，隔住moon 都成陣柒味

原來 樓主 係戇鳩仔

咁瘦弱都唔捉住佢
懷疑樓主得15045kg

鍾意露又冇膽對質 垃圾港女配廢人男友絕配

當時唔show電話證明自己清白？

唔係好撚型架咩屌你老母，而加人地留contact啦，仲唔搵人？？
「唔好比我搵到你做邊個分店啊」

百口莫辯
事主唔夠靚仔/鬼佬
行過都錯

乜而家虧佬都有女朋友
駛咗幾錢呀
啲狗收撚咗人工㗎
唔撚報狗咪等於畀機會班狗蛇王
轉過頭起身又咬手足
重撚話自己係黃？底褲就黃啦
正虧佬

人地冇分店了

失業了

49000個腦真係裝屎架

我都係想咁覆佢

死獌狗又屈人
肺炎啦你

但佢無講錯

利申 讀law

死開啦，想公審人連圖都冇張

呢個真
係我都走先

樓主咁撚快深潛

呢條友唔係分店員工，係佢地個倉既員工

出黎啦撚樣
人地留埋聯絡方法呀屌你
唔係想起人底咩？仲唔搵人？

49000炒左車唔好再講相中人

毒步係律師

如果真係俾人屈都幾撚慘

有無得幫事主告人誹謗?

條友不推文㗎柒頭

告鳩佢啦，
前Edko同事，有咩我幫你搵Jazz傾

人格謀殺🤦🏻‍♂️呢個時勢搞到人冇左份工會開心啲？就係呢啲咁嘅人搞鳩亂晒啲價值觀，咩都要講證據呀！不過藍絲廢老有證據都冇撚用，當睇唔到

樓主做乜潛水？
害到手足冇左份工，好開心？

你呢D傻西波台狗, 條女一定柒撚到仆街啦
有人影已經要偷笑

樓豬真係好撚似藍絲，當個個指出你有問題嘅時候仲要屌尻人，同大陸八毛粉咀有咩分別

幾靚仔
俾佢偷影都抵啦

希望你真係律師
否則會觸犯第159章 《法律執業者條例》 第45條 不合資格人士不得以律師身分行事

推呢個

推

哪有女你老母

條女一定係淫賤，除非唔係

樓主㩒完上一頁唔返嚟

樓主真係垃撚圾
件事交代得唔清唔楚 看圖作故事
表達能力又差 無啦啦係到屈鳩人
On99

點解唔打7佢

手足？

一睇就知事主係好人啦 咁靚仔

On9 樓主
上網咁撚多女睇洗撚影你條女咩

咪撚俾我知道你係邊個。用連登黎報私怨？

on99 我都週不時hi到部iphone著燈
無證無據公審人，屌你老母

因為你既9up累撚到人地工都無埋

樓主出嚟交代下好喎
你咁搞隨時害到人

好似姓梁

話人看圖作文嗰啲其實我想問可以點證明？
一瞬間嘅嘢可以點搵嘢紀錄低佢做證明 當然樓主的確係show唔明件事係真
所以呢啲嘢都係保持距離

佢唔從正常方法解決又唔敢當面對質 走上黎連登公審人
講幾句就要人信 唔係看圖作文?
呢啲野換一個人張相是但寫都得啦 on9

得個大頭 你話佢追住黎含到出攬住訓唔認數都得嫁

舊登有人好似奶過野

從來只會證明係真 唔需要證明係假

我有話佢唔係看圖作文？😅😅尷尬囉

幾靚仔咁

無深潛 我了解下先 如果係誤會我會道歉

問下你條女 當時手機燈長開定點
長開擺明係hi到
iPhone 係好影hi到個燈制

證明唔到就咪撚po上黎啦
如果人地咩都冇做過你點陪返名聲比人阿?
證明唔到任何野就po上黎 做埋啲冇成本既野害鳩人隨時搞到人地工都冇埋

你影撚衰手足個朵阿屌你老母

連登見

唔清楚 唔好po出黎
會累死人架

垃鳩圾 件事都未了解就咁撚串?
真係誤會左你點補償返比佢阿

我成日都唔小心開咗

我同同事都係

其實當下應該搞清楚啦
返到屋企先講已經無用 你仲要唔知頭唔知路 仲要影人大頭
你真係典形鍵戰

你條廢人好應該自貼自己同條女上黎謝罪啦

而家淨係見到你影人 見唔到人地影你條女

拉，

你有心解決的話 請Check gmail

好彩呢期要帶口罩
冇帶仲冤枉

我係講呢樣嘢咩😅😅我係講緊嗰啲要證據嘅人好傻 一瞬間嘅嘢點紀錄低 其實我淨係講緊呢樣嘢
至於你話無證據咪po會害到人呢樣嘢 我從來無judge過你呢樣喔😅😅😅

出得街預撚左俾人影啦傻閪
影你條女係睇得起你條女咋

屈完人先話了解下

無裙底圖出乜撚聲呀

佢唔敢解釋就走左去 我又唔在場 之前可以點了解？

姐係知啲唔知啲就擺人上黎啦 屌你正廢人黎
條女講咩你就信曬 遲早戴綠帽

試過部電話放係褲袋唔知做乜開左閃光燈，熱到仆街先發現

屌你老母 即係乜撚都唔知po人上網啦？
推撚到你仆街
推到事主告鳩你

咪係
你估大陸咩

要證據係因為佢乜都證明唔到就擺人上黎
根本大家都知記錄唔到 而你放人上黎就搶道德高地 單方面傷害人
人地就要付出成本黎自證

就算樓上真係當時人 佢講野你就信哂？
邊個先係廢人

唔緊要 有cctv證明仲好
我無信心唔會仲上水

收皮啦廢人 我冇話信曬佢
係你自己都認自己未了解清楚就po人上黎啊
如果真係誤會你點賠償比人
點解人地要花時間黎自證? 咁對佢根本就唔公平

知唔知大家屌你咩呀柒頭？
就係你乜撚野都未搞清楚就放人上網
知唔知連登唔係幾年前既高登 你放咩上黎公審就有人幫你
而家我淨係想你仆街

一係咁啦 大家咁想我仆街
不如鼓勵被影者備案 我會現身索取cctv片
到時就真相大白
清者自清

事主幾靚仔

上一頁啦樓主

依家係你指控人
得張大頭張就得呀?

你自貼上黎先啦
冇理由要人地單方面暴露身份
你就缩埋一邊公審人 做埋啲冇成本既事要人地自證

介唔介意講多少少點開? 成日係街見到人難開後燈都會走埋去屌
係咪屌錯左人?

所以如果被影者係受害人
就大膽進入法律程序 拎cctv片
還自己一個公道
就算片段無我都有女事主

比你影完相仲要花自己時間去差館搞呢搞路
你憑乜? 點解人地要證明自己清白而唔係你去證明佢有罪啊
你大撚曬咩

我已經主動聯絡佢 暫時佢未有回覆

好似係樓上啲人建議佢告我先

乜撚野還自己一個公道 你係咪搞錯咩野啊
香港係無罪推定架 憑咩你影完人就要求人地自證啊

樓豬係個on9仔 已fc

無問你要證據嘅原因 唔使越講越多唔使咁激動嘅 樓主都俾人屌到唔夠屎忽用

咁姐係你講緊廢話囉

求其拎兩張人哋個樣嘅圖，然後話人有性犯罪
疑點利益歸於被告，唔需要佢證明無犯罪，一係你就搵埋cctv有晒證據有相，先好玩網絡公審玩人格謀殺。
如果唔係人哋告你誹謗告撚到你甩褲都得。

無證據仲要一副「唔信就罷撚就」高高在上嘅面口，啲人唔屌柒你先都對唔住自己良心啦

呢條友啲態度真係世界級

咪就係 都痴撚線
叫你去報狗同拎cctv你就叫返男事主去拎
你係咪傻撚左呀？而家係你要證明人地有罪唔係人地要證明自己冇罪呀
你而家擺撚到明po左佢上網覺得條氣順d
想就咁算數
咪撚走呀你

都係嗰句 佢要告我誹謗
我就會主動拎cctv片
邊個甩褲最後就知

佢唔對事主道歉既話一定要推到佢仆街

夠膽就自貼上黎
單方面公開人地身份
自己就缩埋一舊要人地自證?

我無走過 仲聯絡左佢 係佢未有回覆

你自己做咩唔敢報狗呀？講撚到佢一定係偷拍架wo
自己條女俾人偷拍都唔報狗你係咪男人黎？

你唔好原告變被告, 要報都係你女朋友報

依家我地懷疑你屈人喎, 你唔證明
咪即係屈人囉

樓主條傻西當正自己岩曬咁好正

睇死佢炒車之後實潛水當冇事發生
事主就要搞一大堆野黎自證

仲喺度一副「嗱我做緊嘢㗎喇」語氣諗住叫人收聲同支持佢咁樓主你做緊咩冇人想理，show個結果證據出嚟先講嘢啦，未學行先學屌。

夠膽貼人唔夠膽自貼 正龜公黎

其實你自己不斷係度稻草人謬誤廢話係你講最多 我judge佢哋嗰樣 你又講埋攞證據嘅原因乜乜柒柒鬼唔知阿媽係女人咩 不斷係度同我講人地要付成本證明自己清白又話樓主無成本傷害人 關我鬼事咩 我又唔係講緊呢樣嘢 4行嘢得1句嘢係關我講嘅嘢事就係得根本大家都知記錄唔到呢句 我咪就係講緊佢地大家都知紀錄唔到 咁問人攞證據做咩 係就直接屌柒樓主用錯方法處理呢樣咪夠囉 覆我幾次都離撚曬題仲好意思話人講廢話智商有事驗下佢啦弱智

睇死你下次又拉東拉西嚟講我judge嗰樣嘢你自己都認咗係根本無辦法記低 都唔知你仲係度扯其他嘢嚟講咩

點解樓豬咁多負皮？

Btw 報警啦 未審先判

樓主潛水啦 仲俾人屌唔夠咩你又係嘅 又做就當下捉住佢報狗啦 乜都話信唔過狗信唔過物 依家連登又好可信咩即使俾你公審成功 佢最多咪俾人鬧然後無責任囉 又未必要坐 更何況依家你俾人屌到屎忽爛到咁

呢樣野冇辦法記低 係啊媽係女人既常識黎
而大家一直咁講係提返樓主呢啲弱智仔你就咁po出黎根本冇野證明到
所以係你用一句廢話黎解釋呢句廢話到底有幾廢令我覺得你係一個弱智先花時間同你解釋咁多野

貼埋自己上黎啦樓主

毒步又嚟搞事

做咩要將香港變成大陸
被告要證明自己無罪
香港司法上 舉證責任在控方

著褲啦

鍾意露又冇勇氣同人對質 用埋呢啲方法黎公審人
唔通連登既人會公正D? 根本就係想報復人姐
叫你條女出街著長褲算啦廢人

我幾時有解釋過呢句嘢
同埋又話呢句嘢係用嚟提樓主但係又話佢地嗰句係廢話 咁即係有無用㗎呢句嘢

話人看圖作文嗰啲其實我想問可以點證明？
一瞬間嘅嘢可以點搵嘢紀錄低佢做證明
呢句野咪我地一直judge條廢人根本就冇辦法證明任何野囉
既然咩都證明唔到開post黎做乜柒姐
你用返呢句黎judge我地judge佢冇辦法證明人有咁做過咁咪廢話囉

樓主係狗

和井全部係橫龍街啲人嚟
利申 前員工

好慘被人屈到影響份工
如果個事主無睇到個post
連解釋都無機會

咁又點 ?

樓豬亂屈人喎, 焦點唔係相中人

支持相中人 告鳩樓豬誹謗

傻西樓豬去左邊，邊撚個想影你條女個黑鮑

保持兩秒距離先
正常樓主女友唔會突然望後覺得有人影佢，有機會真係有人掂到佢大脾先擰轉望，咁你有無掂到佢大脾
不過樓主一開始都可以去備案先，公審完原來一場誤會對方都好無辜

Cls..還自己一個公道都講得出

有無識樓主呢個仆街既朋友可以留兩張佢既相出黎公審下？
上面好似有巴打留左個post有佢條豬閪女友既相。

當連登係狗屋定想人幫你獅鳥？

#幾？

#199

樓豬似啲會比人戴帽嘅傻鳩

有本事當面同佢對質，放上連登做乜鳩

9up的 不過佢地作風好似

條女又要露又唔夠膽對質 又唔敢肯定人地一定有偷拍佢
咪返屋企搵條廢人男友幫佢放人上網幫佢出氣囉

個ICON就係個MON上面
有3D TOUCH就要用力撳先開燈
冇既掃一掃到就會開左

如果人地無做過
你會點補償比人？
損害名譽 時間 隨時連份工都無埋…

你老母就要禁人生上一頁 刪撚左你 生左你呢個弱智仔出黎提供笑話

樓主啲態度都幾黑鳩人憎 老馮要人信鳩佢咁

呢樣野睇完第一個post已經想講
結論 樓主on9
有時間開POST 當刻做咩唔報狗
告9樓主誹謗

利申AN機試過唔小心開左閃光燈

廢柴樓主冇鳩用

波台狗都係on99

死波台狗嚟 低能弱智係特點

你係咪on 撚9
都話未撚搞清楚 起人底做乜撚嘢

我比較想知條女係幾有自信 先會突然轉身覺得有人偷拍佢
如果真係有人偷拍我 我點都會拉住個個人 叫其他人幫手 條女又唔搵其他人證 淨係識得影相放連登 on撚9 放上連登就可以保護到自己？

影裙底既圖呢？

仲以為百老匯戲院員工
自己拍.......

咪撚柒落去啦樓主

唔少人俾你啲篤灰狗害撚死

屌你真係仆街黎
幫你起底就有人性? 屌你老母

收到風樓豬係強姦犯黎

多數條女都係啲死豬閪啦
以為自己好靚 個個都望佢影佢
事主真係好慘 咁靚仔洗偷拍咩

事主真係幾靚仔（唔知除咗口罩之後係咪都係咁）
再加上做埋呢一啲唔見得光嘅嘢 有冇人會咁蠢着住件制服

我都祝你一世平安唔會上網比人屈

告鳩樓主啦屌 條友宜家誹謗

樓主準備同個官講上一頁啦

你係攞先好講

小二，嚟住碟花生先

選擇左個最蠢既方法 你智商都幾有限

我想係到同樓主以及佢女朋友道歉 的確 我嘅行為絕對有令人起疑的理由 本人係到同樓主以及佢女朋友講聲 對唔住 因為尋日嘅處事不成熟導致誤會加深引發起後來一連串問題
至於誹謗一事 我只能話依一切都係誤會 樓主嘅行為 我認為合情合理 因此我認為樓主嘅言論並唔係誹謗 而係合理推測 所以係呢到再次同樓主講聲對唔住

要看圖作文上facebook啦 果到會有成堆傻閪會信既 等佢地安慰下你嘛

比人屈仲要同人道歉，你同耶蘇話有人打你右邊面，要比埋左邊面佢打有咩分別？

而家iPhone 咁易hi錯制開著燈 樓主你有冇見到盞燈閃左下先 你現場又唔捉住人報驚 就咁放兩張圖上黎就當係

如果你冇錯又做咩要道歉

冇做錯唔好驚樓主呢啲廢鳩， 籌旗俾你告鳩佢老母全家

道歉樓主就會認為佢做岩
企硬

你條死柒頭撚有女咩

樓主條女好正

樓主未道歉你道咩歉

人地受害者都識退一步風平浪靜，你老母柒頭49000學下人啦屌你老母。跌落地又要揦番拃沙

鍵盤戰士無誤

抵撚死喇傻閪屌你老母
你條女做雞昨 收皮啦傻閪

瞓咗冇睇 樓主上咗水未

好黃！

香港律師比人出黎r生意架咩

似借刀

冇人想知依d
有冇樓豬條女張圖?

比人屈完仲要道歉樓主個道歉又去左邊？

行為上嘅巧合令你被誤會 道歉係正常

但如果你係清白 支持你告鳩返佢

俾佢影一影po上嚟影響好撚大㗎屌

留名睇樓豬仆街

入法律程序未？ 拎cctv未？

乜撚都未就話解決咗 要del po?

公開同四眼仔道歉先啦屌你老母

樓主置頂左佢果句
我諗樓主接受左佢嘅道歉

如果係接受 即係同意四眼仔冇影相？

同時即刻同意自己誤會咗人啦 咁樓主個道歉呢

佢哋私底下和解
我懷疑佢應該比樓主恐嚇

你錯啦
佢果段野擺明係比人恐嚇先打
你睇下幾咁驚青又道哂歉
可能四眼仔有生命危險
樓主話過要起底
可能知道左四眼仔返工地點
如果佢唔打果段
會

樓主並唔係廢鳩
可能有好大勢力

推到樓豬條女都覺得樓豬on9 飛鳩埋佢

呢個年代仲用啲咁撚低莊嘅手法玩人格謀殺
拉啦

偏偏啲偷拍gp同n3l嗰啲繼續盛行
可能對男人嚟講
得唔到嘅嘢先係最美好

有時電話唔小心開左電筒都唔奇
邊有人影裙底會開埋燈

其實正常都係
一般男仔高啲
好自然都係企喺女朋友下一格

樓主係衝動撚左d 但搞大佢對兩條友都冇著數

當冇事啦

樓主已經搞大左 po人地張相

又睇圖作文，係真既即場拉鳩住即場報警啦屌你老母

事主好成熟，同樓主好大對比，我係條女都諗下自己男朋友有幾on9

冇架喇 唔通真係報狗或者出律師信咩

大家揸個爬當冇事啦

睇得出樓主幾小朋友
成個mk咁 冇證冇據
得把口
Po人上黎先就以為自己好勁？

屌你屈9人

唔好咁直接啦

樓主真係好撚柒，去求連尼住DEL POST

放張相上黎 萬事有商量

屌你老母樓主又深潛？ 上水道歉咪搞撚掂囉

屌你老母臭閪

我信你

屌你事主唔撚好放過樓主， 你咁做只會縱容班女權撚，有冇巴打教下事主告鳩條廢柴

偏向信事主，報狗都冇撚用，一鳩律師信算撚數啦

是咪ON9 CAP圖係保障番你自己

係咪on9 咁都忍得屎都食得 條友鳩屈擺人個樣上網公審點可以無後果
搞大件事佢啦 告鳩條柒頭

賠錢啦屌你老母 道歉大撚哂呀
你屈人搞到人地冇左份工 比你社會性謀殺
而家全香港都知佢咩樣 以後佢出街去到邊都要遭人白眼呀 就係因為你邊仆街老屈人

樓主仲要pin被屈巴打道歉留言，你個道歉呢？pin呢個留言想人覺得位巴打做錯？

Jagten

而家你先係加害者喎先生 你仲想煩鳩人?

死撚咗去邊呀 拎撚咗cctv未

唔好放過條呢撚樣 佢今次屈得你 下次就屈第二個

是咪ON9 你放過佢下次佢就屈第二條友
有冇睇過Jagten? 你以為就咁就冇事?
大把人潛意識已經當左你有偷拍 你以後出街識咩人都會遭人白眼

惡過狗

收撚皮啦
冇證冇據屈9人

你撚有女咩

屌你老母想del post扮無事
無講大話做乜要del post心虛屈錯人？
又講到誤會會道歉？
人呢深撚潛左喎仆街樓主

Tui

屌你情緒勒索
佢女人第一大叫實有人幫
你估而家仲係10幾年咩on9
條女加鹽加醋你又信左真係害撚死人仆街

人地可能連工都無埋

你一句誤會

樓主條女肯定係以為自己好撚正既臭閪

成日ff有人影鳩佢 今次百老滙員工無事 下次就輪到第二個

呢條友係咪圖中嘅四眼仔都唔知啦

看圖作故事？
我淨係見到你影人哋咋喎
我淨係見到兩點
1.你影9人
2.我見唔到佢影你女朋友裙底喎

如果冇證冇據
放上黎托柒咩屌你老味
我求其喺條街影條友
話佢摸鳩我都得啦

我夠話你老母比狗強姦啦

香港地邊撚個想出名同麻煩自己
一睇就知係樓主求事主唔好搞大件事
樓主擺明誹謗事主
真心為事主覺得唔抵
你老母臭系
利申自己中學小學喊嘅原因
就係因為俾人屈
樓主你唔撚放返個樣上嚟
成條事點都係你賺
連登仔會有朝一日起到你底
你出街好自為之了

屈完人就咁想del post? 樓主廢撚到

樓主自拍返幾張放上黎咪無事

上水未阿死賤種狗

好彩佢有睇連登,如果唔係比人屈完都唔知

簡單
樓豬同樓豬條女拍條片出嚟道歉就得
唔洗搞咁多野

樓豬根本立於不敗之地

人格謀殺百老滙員工 如果屈錯最多咪深潛完全無後果

情緒勒索連登仔 你係無證據情況下唔幫條女就屌鳩你無同情心

好難當無事囉
樓主而家整臭當事人個朵
分分鐘無埋份工點賠償？
以為連登9up幾句就可以無事
佢係無事 但另一邊比佢搞到有事喎
而家擺到明樓主柒撚左潛水啦
佢一開波仲好撚惡死咁屌人 而家仲要連仔del post

咪咁少氣啦
人地唔小心踩到你一腳就上黎人格謀殺

叫佢告鳩樓豬

Soli點解唔得

你自拍一張相擺上黎
睇下你係咪相中人先啦
然後你認偷拍就認, 唔好講咩一場誤會嘅假話

點解仲會有新相

唔好比我搵到你做邊間分店啊
49000個個都魔性澎湃

樓主啲態度西到仆街
應該一時火遮眼，下次冷靜啲先啦好心

一睇就知係褲啦 影乜鳩

點解唔私下解決，要放上黎？

我無因為覺得係誤會而潛水
我們同當事人已經和解 我亦接受左佢道歉 所以唔希望再在這裡不斷回應令雙方都繼續受影響

我完全無阻止佢尋求法律求助，去索取賠償之類
不過當事人覺得無需要

我的確欠當事人一個道歉，但並唔係出於我誤會佢
而係放大頭相上網一事係有衝動成份
我一再重申我們未有完全接受佢對事件既解釋，但現在雙方已經接受並同意和解
希望大家尊重事件所有當事人
在此之後 我亦唔會再進一步回覆本po 希望體諒

On9 屈完人唔洗道歉
根本可以告誹謗 而樓主無意道歉 仲會係有力證據
如果真係告 等佢無得用黎做辯解
所以呢個post 一定要backup

下？
即係如果你條女真係比人影裙底，佢上嚟道個歉你就接受呀？當初唔係實牙實齒又呢又路架咩？而家柒咗又唔認仲死撐，死都唔肯認自己老屈人？

樓主護主真係好撚型

繼續吹

知呀，但佢講到咁以為佢係bar ma唔係既話應該講介紹啦下

曼狗柒到出公海😂😂

柒左仲咁撚串？

柒撚左就認喇 仲要咁撚串
個個都尊重係唔撚會尊重你
你郁啲就擺人地個樣上網係對佢好嚴重既人格謀殺

人地道歉係事主厚道唔想搞大件事

你老母你隻49000仲咁撚串以為自己無做錯

你根本就係覺得事主有影你條女裙底

如果係咁不如報警解決啦

我唔想事主被人格謀殺
你仲好意思話道歉係指放人大頭出黎
而唔係因為屈佢道歉

屌你老母49000道歉呀

而家你先係加害者呀 仲咁撚串

偷拍裙底soli會幫你打架咩，唔係會轉介比人咩

誹謗 可以 民事告

會員#176452 普巴踢法似我屈完人影裙底，事後柒左仲唔肯道歉

我認柒左，其實我入黎求其飛一頁見到就回無睇過post諗住鳩回推下咁

下
我反而覺得啲sp片先盛行
有啲本地妹 13-14歲就扑野

你道歉只會令你喺其他人眼中覺得你心虛，身有屎
連自己都唔幫自己爭口氣，仲點會有人幫到你

收嗲啦 人地道歉係唔想搞大件事
你就食住人上
垃圾

臭閪著到雞 有人影佢賺左啦

笑死我，叫人DEL POSt啦

比左幾多錢你解決？
做男人做到你咁廢
比錢你 借女朋友黎影下就得？
唔係掛，係咪男人黎？

影你女友 咪影你女友囉, 屌你老母
影下人地隻私家雞唔得呀?

屌你老母終於知自己柒撚左拉咩?
實係知自己誤會左對方啦 仆街恰鳩人地唔想搞大件事
bully完人唔洗負責? 屌你老母正廢人黎

點撚樣啊而家 告佢未啊柒頭

比條仆街恰到上心口你都放過佢你係咪男人黎架

而家係佢無證據就放你上網欺凌你啊
你道乜鳩歉啊 哪怕你真係有偷拍你未定罪佢有咩權咁樣做啊

屌你老母啦死賤種
道歉就自貼上黎啦廢人 單方面公開人地身份自己又唔撚敢?

吖仆你個街尋日串柒柒 而家一句唔回應就想潛水?
有道理你走乜撚啊垃圾

Push

誹謗？

樓主正垃圾
死撚左佢啦

誤會屈完人仲有面接受人道歉? 人地比你屈到搞到份工先要對你條賤種低聲下氣咋
你咁有信心唔係誤會，人地就出左黎，快撚D報警啦，睇CCTV就清楚哂
係誤會屈左人既就道歉，屌你老母，乜證據都冇公開人地張相仲搞到係人地錯咁，就算佢係瓜田李下都唔撚係比你老屈既理由，你一個誤會，人地可能一世都比人指住笑

你有你開post 佢有佢偷拍
唔驚 Ya

樓主好柒